*Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
- Функции нужны, для того совершать одни и те же действия, но с разными значениями переменных
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
- Для того, чтобы получать результаты для разных исходных данных.
